［集思廣益]大家點處理前度送嘅野

仲keep住信同相 打算一把火燒撚曬佢 但怕俾街坊投訴 唔想污染空氣 點做好

淨係keep咗隻公仔當有樣野留念 其他掉晒

大部分都掉左 淨返一條他織的頸巾 覺得佢咁好心機 唔係幾忍心掉 利申分左六七年 都無感覺了

好憎佢咩做咩唔要

Keep住 或者塞入床下底
訓練到自己見到禮物都唔會諗起佢

我自己就一定唔會掉
因為當係自己人生既其中一部份
但係會收到好埋好埋好埋

都唔係好憎嘅 都分開左一段時間 只係覺得同左第二個拍拖架話之前嘅野要好好處理

我都有兩隻仲擺係床

掉撚哂佢啦
留黎托咩
冇撚用果啲直接掉落垃圾桶
公仔靚靚地果啲就送俾人

曾經諗過我都一定唔會有掉既一日⋯⋯

係咪應該要搣爛曬先掉

咁啲相呢

Agger
就算同前度有幾大過節都好 啲野都係有佢既記念價值係到

如果唔係現任唔鐘意既話其實都無必要扔啦 好好收起佢 第時攞返出黎可能別有一番感概呢

相 禮物 卡 貼紙相 連戲飛都仲有儲 放哂落個鐵盒裝起佢
分咗成6年有時都仲會拎出來望下，睇見以前既甜蜜都仲會微笑

無喎 照留係到
見到咪諗留起當時既野笑下囉
利申已經無留戀

拎黎記念 遲d拎返出黎睇 懷念下細個個陣自己中意過邊個都好

丟哂落垃圾桶

乜都冇掉
就咁收埋曬喺一個我平時唔會見到嘅地方

我將關於我地既野一次過比曬條女 點知執漏左張聖誕卡 上兩個月拎左去燒

垃圾桶

自己真心中意嘅禮物就留 同埋卡都會留
啲刻名嘅野 可以dum曬佢
除非你仲對佢有啲野

冇扔到 好多都放哂落去個袋到 再收埋係櫃嘅深處
不過佢送嘅模型我照舊放係原位 依家望住隻模型都冇再唔開心了

唔知算唔算係放下呢？

Btw, 我都好想知你點處置我送比你嘅野？有冇扔啊？定keep低左

佢既野唔係好多，我電腦枱有個鐵罐用黎墊高個喇叭，塞晒入去
訓練到自己日日見住都冇問題，之前甚至唔記得入面有佢啲野

ex送BV銀包. 緊係唔掉繼續用